約國中男學生到旅館玩「班長操兵」 男網友：是他喜歡

約國中男學生到旅館玩「班長操兵」 男網友：是他喜歡

一名陳姓男子上網路聊天室和一名國中男學生聊天，卻二度相約到汽車旅館，被抓包後竟辯稱是男學生喜歡當奴，要求玩「班長操兵」等訓練！不過，法官不採信陳男說詞，依對未滿14歲男女性交罪判處3月徒刑。

據《聯合報》報導，陳男在網路聊天室與國中男學生聊天，男學生在聊天室寫出自己的年紀和身高體重，並表明「缺錢」，警察上網巡邏發現男學生與人性交易，陸續查出他和3名男子性交易，陳男也被移送法辦。

陳男說，只是想認識朋友，對方說年紀17歲，是對方後來改稱是18歲，才和對方聊天並約見面，且男學生說想聊性愛也想玩主奴調教遊戲，才會在旅館玩班長操兵。

不過，陳男後來在法院中改稱，二人在旅館只有聊天，對方幫他按摩肩頸而已；由於陳男遭一審法官判徒刑，但他不服提出上訴，但二審被駁回。

巴禾

圖？